淨係大聲叫人番屋企似乎唔太 work

要逐個逐個人咁勸先得

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！